［香港鬆一鬆］我地拍咗一段三分鐘短片問吓市民心聲

雖然唔係太好
但希望能為各位係紛爭中打打氣
多謝肯睇完
不勝感激

YT：

IG：

FB：

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

仲有
聽日818

光復香港, 時代革命

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 2

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 3

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 4

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 5

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 6

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 7

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 8

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 9

FB：

YT：

IG：

818
光復香港
時代革命 10

幫推

光復香港 時代革命

推

pish ha la help u